益街坊

你做乜撚嘢呀屌你老母

俾女飛呀

恥笑開始